美國巴爾的摩哥倫布雕像被示威者推倒

美國巴爾的摩哥倫布雕像被示威者推倒
2020-07-05 HKT 18:35

"事發在美國獨立日，巴爾的摩市出現抗議，不滿執法部門涉嫌種族歧視及暴力執法，呼籲移除紀念支持白人主義、奴隸主義及殖民主義歷史人物雕像。"

目無法紀，令人髮指

哥倫布係抵死喎

拿破崙笑而不語